[整合] 黑警濫權gif 反駁藍絲必備

一有藍絲話示威者暴力就send俾佢地 塞撚住佢地把口

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

已 Bookmark 備用。

樓主有冇多啲貨